綜援婦「開大口」 網徵40傢俬︰廁板要帶花紋

綜援婦「開大口」 網徵40傢俬︰廁板要帶花紋

獅子開大口？

一名單親媽媽與2歲女兒租住一間套房，並領取綜援度日，生活艱苦，故代其向一眾網民徵求家電。不過，逾40項的請求內藏玄機。除衣櫃、雪櫃、洗衣機、電飯煲等家電外，她還徵求透明玻璃大煙灰缸、一副麻雀、按摩椅、手提電腦、iPad、未過期的可樂和蜜瓜奶等非必需品，連廁所板亦特別注明須為透明帶花紋。

大種

真正艱苦係唔會咁撚樣

差副棺木

有人掉有人收je
有咩開唔開大口
又唔係逼你送

壽衣2套

點解而家連登咁多人特登唱反調
威啲?

原來連登係一言堂黎架

乞衣到呢。。。

炭一包

如果你就咁話想收呢啲二手野，無問題。
但唔好用「單親媽媽」個名黎收。

無錯 唔同人有唔同人既睇法

包括一個傻仔

住套房都要按摩椅

我有地方擺都唔捨得買

單親媽媽可能係暗號
地方的單親媽媽............

唔係一言堂
不過有啲野大是大非就無謂特登唱反調
最怕你老左好似啲on9 廢老不分是非黑白咁姐

唔係話撐佢 但依家唔同意見都唔得咁撚惡架咩

係咪呢位舊登絲打？

唔係話撐佢
但話佢專登唱反調都係意見既一種來
都冇人話唔比佢講
乜你咁惡既？

大把人想掉d舊傢俬想搵人免費接收架啦
而家有人想掉有人收有乜問題
係佢要套全新床單同野飲野食on9 d je

二手蜜瓜奶

唔使睇都知又係新移民啦

我個到成日有free market